我下世要由頭開始

由細科科100分
DSE40分做醫生

你出世腳出先？

做醫生生不如死

可以試下 今世未試過

發唔到達但一定餓唔死

買間居屋仔私樓仔都OK

不如無下世

唔做醫生都得

做D令到自己生命有意義幫到人既工作

話明係工作就一定為錢 錢行先

但呢D錢賺得有意義

因為真係幫到人

下世係d人講者

都未知

講真如果未有一個香港人行到出黎prove

我係唔會信外國case~

hi

食緊蘋果

就快喇